（重開）萬眾期待 小弟已經入紙申請左121大遊行

公海：
文宣：
物資：
糾察：

主題：毋忘初心大遊行
目的：提返五大訴求 缺一不可
日期：1/12
地點：尖沙咀鐘樓-紅館
時間：3:00pm-9:00pm, 3點鐘樓集合，3點半出發，到紅館坐又好唱歌又好，你鐘意

重開左呀，推呢個

咁撚仆街架咩

721 831 101

推呢個

推

pish

推！

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

支持！

借位

推呀

點解唔試下12月9號搞?

勁阿 真係入左紙

Push

有文宣圖未

小弟定小妹

連登行動post返嚟喇！
推！

得返4日
希望搞得切
樓主加油！

推
但點解條路咁短？
如果有十萬人應該一步都唔洗行

Tui

Pish

push

收到

巴打
文宣組開工喇

幫推

巴打訓左幾耐

仲入紙
就算係和理非活動都唔應該入紙

咩錯誤資訊，人頭係大概架渣嘛

人多佢會叫你宣傳取消 不反半個鐘無效
然後次次劇本都係咁

咁同樓主提供錯誤資訊無關

有活動就要推!

g持

up

推啊

你同美領撞期

點解呢？

支持

好似話唔去美領。

聽晚感謝美帝

不反取消唔關人數太多事喎
係黑警引戰、濫捕，跟住手足遮陣RB，佢話公眾秩序破壞之後硬cut喎

因為個主題係毋忘初心大遊行
如果揀9號好似會更貼切主題更有意義咁

一日三日，雖然唔同時間
但都會分散咗人

推
文宣都唔可以小

PUSH

一日三個遊行

樓主冇叫果邊取消㗎，亦冇騎劫。

係樓主覺得區選後立即重申五大訴求重要啲，所以親自去申請一個遊行。

9898

721
831
5大訴求！
光復香港 時代革命！！！

On9佢要入你既就點都搵到機會入你架啦

谷呢個啦，屌，啲活動又開始亂，癡撚線

樓主真係有心有力
幫推

pu

推 多謝手足
我地星期日見

又好似係，希望樓主睇到

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

係好亂
身邊人唔知跟邊個文宣

咁撚短 同你條丁一樣
深水埗起步啦

一齊行！

推!!!!!!

阿Sir 又話冇人

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

其實之前有個post有幾千正評
建議星期日搞五大訴求遊行
所以今次呢個遊行係有民意

星期日個遊行 主題改成「五大訴求」遊行

原本諗住同美領遊行嗰邊夾
叫佢地改主題+路線
因為佢地主題同11.28撞左
咁今日有聯絡過兩邊搞手
但都協調唔到
詳情請睇呢個post:

[Update返大家] 11.28同12.1集會同遊行 詳細資料

兩批人黎，一邊係劉穎匡，一邊係美國旗隊

記得唔好好似上次尖沙咀遊行唔見人喎

支持！！！！！

五大訴求 缺一不可

唔見人？我第一次申請咋喎手足係咪認錯人？

不過班狗咪照拉 好似觀塘果次咁

喂你又搞返個長啲既啦

即係隨時開波

同埋更多時間集氣

又同福建幫開拖

唔係呀，我怕呢件事又發生啫

［警世］入嚟話你知點解琴日咁多手足俾人拉

推推推

Help push 到有不反

u-

唔講咁多
先感謝樓主

感謝

做得好

行動post push

行動post推

謝

再推

唔推唔得

721

推到上月球

大力推呢個

期待已久既熱身遊行黎啦

個日我會去美領喎

公海：
文宣：
物資：
糾察：

主題：毋忘初心大遊行
目的：提返五大訴求 缺一不可
日期：1/12
地點：尖沙咀鐘樓-紅館
時間：3:00pm-9:00pm, 3點鐘樓集合，3點半出發，到紅館坐又好唱歌又好，你鐘意[/quote]

1月21定1月12啊?

12月1

五大訴求，缺一不可

推！！係時候再次起步了！！唔好等d手足以為我地放棄左佢地

支持 我一定出

好波

推
係時候收拾心情做野，休息夠啦⋯⋯

多謝巴打！！

屎煎餅
習曱甴

集氣

多謝巴打
推

推呀樓主 建議後一個星期先 唔好分散哂D人

支持!

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

甴近平

一定去

推推推推推

推呀
我要遊行
未完咖重新集人

推推推推

頭先入黎見樓主個名係妹妹
即刻彈返出去

再睇個標題話小弟
又引返我入黎

求文宣

大力推！

巴打

pudh

各巴打請幫手AIRDROP,IG,FB

樓主呢啲咪做實事囉 屌個邊搞個乜尻感謝美國大遊行 又重覆又集唔到氣

做實事既人
一世平安！

推行動post

一定唔會批

我愛樓主

Ho ball

721 831 101 114

721 831

上呀 集氣 屌佢老母

上唔到熱門

psush

星期日見

感謝巴打

招募義工，急急急，幫推呢個

12.1

鐘樓行到紅館⋯
有冇半個鐘路程

推喔

借個位宣傳吸引火力黎推post
繼續抗爭

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推 好耐冇遊行
好興奮

到時候又會去彌敦道

AIPDROP, FB, IG

非常好，不過個主題點解唔直接叫五大訴求，缺一不可

Save左

行動post一定要推！

呢啲時勢你敢入紙，我就敢去

[緊急!!!]1128 保護理大手足 萬人紅隧齊齊返工

終於有大遊行

幫你推下先

wuwu

101

推呀~~

再請廣傅

我地唔係想故弄玄虛
係怕有變數

經過我哋小組開會
決定都講多啲

呼籲大家到英領原因，因為我哋係英國戰線
我哋小組係英國見過mp
Mp話只要有一百人內填飽灰磚
係十二月大選後會視香港正面對人道危機處理
但mp話真係要夠人先證明到有人道危機

所以最後英政府點做
睇大家留守意志

Source： Facebook Page -
Descendants of Victoria City

留名

記得剪完指甲先去

phish

推·

多謝你

我一直覺得隨機做返半年內做過既野，加大強度，都係無法之中既法

到時見

點解咁少正皮？j圖都多過呢個po

12月1同時係健仔中槍兩個月

推！！！！！！

我哋需要嘅係革新 要革新先要破舊！

破舊重任就只有交比勇武 回多幾日氣 就強勢出擊

破舊立新 再現輝煌

光復香港 時代革命

埋位埋位

推
樓主暴露咗有咁靚指甲嘅身份

認同
12月1 太急 冇時間宣傳

幾十幾佰萬人再推動返個個星期都遊行,香港人點都好,唔好忘記自己既初心

推左先

幫手share 呀！

加油

求勇武救返我d熊

行動post一定要推

可唔可以喺12月平安夜晚搞個聚餐
夾返一個民主聖誕平安夜party

推先

唔係好明
咁點解一開始唔報大啲個數？

唔好俾佢停

Go

推返上去

跪求文宣組

幫你推 清算黑狗

推推

希望連登充滿住呢個遊行既post

[12月1尖沙咀大遊行] 唔岀席既人 你冇資格再講光復香港時代革命

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:
web:
hk news

推呀 幫手推

唔好意思 再推

你報咁細 直情唔洗指意有不反
雖然而家有不反既可能性都好低

毋忘初心大遊行 公海 1/12
750 members, 28 online
主題：毋忘初心大遊行
目的：提返五大訴求 缺一不可
日期：1/12
地點：尖沙咀鐘樓-紅館
時間：3:00pm-9:00pm, 3點鐘樓集合，3點半

习近平：不忘初心 方得始终

「習維尼」

點可以上唔到熱門

有圖未

推唔到

你入定第二日都得

因為香港人唔會停

行動

準備好了

幫手推!

林鄭講五大訴求必加「所謂」 今日口交部回應人權法案又加「所謂」

其實無不反都會有人去
依家係通知佢地有依個遊行唔係求佢地同意
班狗想推遲就係想繼續降溫
唔好中圈套

gd

PISH

日程表加返入去?

冇聲氣？

唔好推

對唔住各位手足，我決定121毋忘初心大遊行轉1217集會